英超隨時即時中止

停啦

踢落去 一定攬炒
唔想睇到隊波中招

我係利迷

一張咁既圖就係source?

足球快報當source

你會嚇死我哋啲利迷架

命仔要緊

我諗無人想自己隊波啲球員中

我係利都希望今季停 英國太危險

李城已經有suspected case

好

辣油浸龜頭未